（26）新手出車一問

而家岩考完，pass 左，諗住出Honda cb190, 主要用途番工收工來回荃灣至西九龍，請問各位師兄意下如何？
同埋我見網上二手都25000左右，定係出部新車28800？

呢部買二手ok既
你個距離羊仔都適合